% @Package tdsfrmath
% @Points 10
Déterminer si les affirmations suivantes sont vraies ou fausses et justifier les réponses.
\begin{description}
  \item[Affirmation 1] Prendre $4\%$ de $10\%$ d'une quantité revient à prendre $0,4\%$ de cette même quantité.
  \item[Affirmation 2] $7$, $3$, $-1$ et $-5$ sont les premiers termes consécutifs d'une suite arithmétique.
  \item[Affirmation 3] Si $\suite[w]$ est une suite arithmétique de raison $r=-2$ et de premier terme $w_0=7$, alors $w_{10}=-13$.
  \item[Affirmation 4] Une suite arithmétique ne peut pas être constante.
  \item[Affirmation 5] $5+9+13+17+21+...+193=\num{4754}$ (les termes de cette somme sont ceux d'une suite arithmétique).
\end{description}